{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119154",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소야지 붉은노을점"
    },
    "text": "「ソヤージュ赤い夕焼け点\\n\nソウル広津区能動223-3\\n\n韓国料理、15:30~03:00、年中無休、80席/部屋:部屋なし、質の良い肉とお酒、そして思い出の音楽が調和した感性フュージョン肉屋ソヤジ赤い夕焼け店は「広津区グルメ店」と「ソウルの誇らしい韓国料理店」に選ばれた珍しいグルメ店である。 思い出の小物を利用した情感あふれるインテリアと天井を埋めたほのかな灯りが魅力的な場所で、他の焼肉店とは全く違う雰囲気を誇る。 部位別の種類が多様でセットメニューの構成を選択すれば多様な味が楽しめるが、友人、恋人、愛酒家など各自のコードに合うセットメニューを注文することができて良い。 質の良い肉を炭を利用した火鉢で焼いて食べると、その味は素晴らしいものにならざるを得ないが、それに長年の研究で開発した宗谷湾の一品醤油フルーツソースまで加わり、客足が絶えない。 今夜、雰囲気の良い感性酒場の宗谷地で、良い人と一緒に良い肉の味を楽しんでみてはどうだろうか？」",
    "QA": [
        {
            "question": "ソヤージュ赤い夕焼け点はどこにありますか？",
            "answer": "ソヤージュ赤い夕焼け点は韓国のソウル広津区能動223-3にあります。"
        },
        {
            "question": "ソヤージュ赤い夕焼け点の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソヤージュ赤い夕焼け点の営業時間は15:30から03:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソヤージュ赤い夕焼け点は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、ソヤージュ赤い夕焼け点は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソヤージュ赤い夕焼け点の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ソヤージュ赤い夕焼け点には80席あります。"
        },
        {
            "question": "ソヤージュ赤い夕焼け点には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、ソヤージュ赤い夕焼け点には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ソヤージュ赤い夕焼け点の特徴は何ですか？",
            "answer": "ソヤージュ赤い夕焼け点は、思い出の小物を利用した情感あふれるインテリアと天井を埋めたほのかな灯りが魅力的な場所です。また、質の良い肉とお酒、そして思い出の音楽が調和した感性フュージョン肉屋です。"
        },
        {
            "question": "ソヤージュ赤い夕焼け点の料理は何を提供していますか？",
            "answer": "ソヤージュ赤い夕焼け点は韓国料理を提供しており、質の良い肉を焼肉として楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソヤージュ赤い夕焼け点のセットメニューはありますか？",
            "answer": "はい、ソヤージュ赤い夕焼け点には部位別の多様な種類のセットメニューがあります。各自のコードに合うセットメニューを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ソヤージュ赤い夕焼け点の肉はどのように調理されますか？",
            "answer": "ソヤージュ赤い夕焼け点では質の良い肉を炭を利用した火鉢で焼いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ソヤージュ赤い夕焼け点の一品醤油フルーツソースについて教えてください。",
            "answer": "ソヤージュ赤い夕焼け点では一品醤油フルーツソースを長年の研究で開発しました。宗谷湾からのもので、肉の味をさらに引き立てます。"
        },
        {
            "question": "ソヤージュ赤い夕焼け点での食事はどのような経験ですか？",
            "answer": "ソヤージュ赤い夕焼け点では思い出の小物を利用した情感あふれるインテリアとほのかな灯りが魅力的な雰囲気の中で、質の良い肉とお酒を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソヤージュ赤い夕焼け点の周辺には何がありますか？",
            "answer": "ソヤージュ赤い夕焼け点は広津区に位置しており、周辺には様々な観光名所やお店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 645
    }
}